比人撞，對方搵左佢車房整，整車前要簽和解書？

各位師兄，小弟第一次撞車，俾人撞。

當時無報警無簽和解，因為當時對方都肯賠，又好禮貌，留曬contact，地址（大家住得都近）叫我報價之後就走左。

第2日，我搵左2間車房報價，然後即刻報返俾對方，對方就覺得貴，咁就一齊去左報警，但之後對方又搵佢間車房黎睇我架車，然後想私了就算。

我心態就搞得掂架車就算，所以都同意。
但有問題就係，對方要我交架車去車房之前，就簽和解協議書，我唔知佢車房手工如何，所以怕整完之後我唔滿意，第日唔知點claim返。對方又怕我無限次claim

我同對方提議過係份協議書到加返條款，大概係整完架車之後簽收返滿意，日後先唔追究。

想問下咁多位師兄，個流程應該點做，可以保障到我

睇架車既價值同心態, 不過你都行到呢步其實都己經無咩操作空間, 寄望對方整完整得唔錯好過

一係未驗收，一日都唔簽
除非佢既私了係比一舊現金你解決

點會去對家車房 你簽左 佢hea 整 你渣都冇
滿唔滿意呢d 咁主觀既野 你好蝕底

一係收錢 唔肯比錢就上court 啦唉

我想加返條條款

大概講
甲方（我）同意到乙方（你）提議之車房維修汽車，車輛維修後，甲方（我）需 *多簽一份附件（汽車維修滿意紙）* 甲方（我）才同意收款後免除 乙方（你） 是次意外一切 與甲方（我）車輛及財物責任及日後損毀之法律責任

如果係咁，會唔會好d ?

而家係佢撞你
你應該要有主導權
唔係佢想你點
係你想點就點

on9
依加好簡單,你覆佢,我信唔過你車房
一係我整完比返張單你,一係上狗屋
你選擇

香港真係好多港豬

滿唔滿意咁主觀正常對方都唔會制，
點解你唔去自己車房報價，報左價叫對方傍水咪簽番和解紙

唔可以失民意，以德服人

撞車一律建議叫保險搞

去左搵2間車房，佢都話貴。咁佢態度都好，係想解決件事，所以佢搵佢車房報價，我諗住搞得掂就算

佢真係當你傻仔咁舞
唔簽佢咬你食？
上庭蝕底嗰個係佢

比人撞仲成隻um 春咁比人鏈住條頸
搵呢啲男人做老公真係死左十世

朋友之前俾人撞
又係去對家車房私了
最後油缸畀人入砂糖
自己諗啦

駁唔到

佢撞到你其實可以唔使就佢
佢搵佢車房搞手工唔好咪佢同車房拗數
你只係要求還完返
所以點都係整好曬先簽返名

咁狼死開名啦

佢撞你就梗係去自己相熟車房啦

如果你比人撞就一定報燕梳先啦，大條道理係你度。你話對方好禮貌，我都比你講得通話和解。不過和解都係去你既車房整啦，去人地車房整冇保障。

覺得貴就梗係返原廠報實價啦

屌你老母咁既心態抵香港人俾支共統治

撞左車點都報左警先啦

巴打係咩車？
點解一定要去佢車房整？
宜家選擇權係你手喎
對方叫車房hea 整 唔通都照收貨？

大佬佢扮禮貌，等你落搭咋。一定唔會去佢個車房整